美研究：大麻CBD具抗新冠病毒感染、抑制免疫系統過激潛力-環球生技月刊

source：

smoke weed everyday

死道友大麻一定會令人上癮，害撚死人

點害死人法？你講一個隊草直接害死人嘅例子聽下

華人一聽到大麻就諗起鴉片戰爭、不平等條約、割讓香港、民族恥辱、國仇家恨，
即刻變曬做大中華主義嘅外國中國人，成班hang機跳曬掣
藍過班藍絲

CBD大麻唔會上癮喎

華人一聽到大麻就諗起鴉片戰爭、不平等條約、割讓香港、民族恥辱、國仇家恨，
即刻變曬做大中華主義嘅愛國中國人，成班hang機跳曬掣
藍過班藍絲

大麻股又炒上

反大麻洗撚例子，政府話唔得就唔得

反麻撚成日會話身邊好多朋友食大麻食到死食到跳樓
又會話上癮死人，但同時又唔會反煙反酒

你知唔撚知咩係CBD
你而家香港行出街都買撚到嘅合法嘢黎

比四粒膠你

有班井蛙兒登仔一定選擇性失明當個報告係流，然後就攞啲60年代嘅藥廠報告出嚟反駁話大麻有咩咩唔好

但係政府話國安法對香港好，
佢哋又唔撚信架喎，
真係龍門任佢擺

本文件提供關於大麻二酚(CBD)產品的資料，以解答市民、進口 商及貿易商的常見問題。本文件僅旨在提供一般資料，並不盡錄 所有資料，亦不構成法律意見，也不妨礙政府作出任何決定或行 動。
要點
 大麻植物含多種大麻素，大麻二酚是其中一種。大麻二酚並 無精神活性作用及沒有被用作毒品濫用的風險，不屬危險藥 物，亦不受《危險藥物條例》(香港法例第 134 章)管制。
 另一方面，大麻、大麻樹脂及若干種大麻素(包括四氫大麻酚 (THC)及大麻酚(CBN))均屬受《危險藥物條例》管制的危險 藥物。

唔介意你反吸食大麻
但你唔知咩係CBD就縮返入老母閪到先啦

你要on9都做下資料蒐集
咪撚衝出黎柒啦

事情係好多兒登仔都係同依個港共政府一樣見識

反麻果班大部份都係班死毒撚黎

你條弱智仔連上網查下係咩黎都唔識

屌，依家連登曲到咁都要講明？

柒咗 -> 而家曲呀柒頭咁都睇唔明！

留名有班傻閪乜都唔知喺度反大麻

弱智仔